Taylor Swift出新歌冇人講？

今日係facebook啲page見到有新歌，似返以前風格
之前隻碟啲黑暗pop聽唔慣

個癲婆都過咗氣

其實我都淨係聽佢以前啲country

你唔係人黎嫁？

mv拍得好靚
首歌就不了

MV好似Mary Poppins咁樣

都係貼下以前啲country算

同樣覺得佢的歌無以前咁有個性，真係有種佢嘅時代已經過去嘅感覺
講到最流行嘅小天后已經唔係諗起佢

第一次識Taylor Swift係09年睇到love story mv，第一感想就係好靚
十年了

OK好聽啦
以佢質素真係回回地塘

個樣仲係咁靚

係似返1989啲歌
之前隻reputation真係聽唔慣

我淨係識 Taylor Series

是撚但啦 八婆

巴打你真係好撚幽默㗎啫

都唔好聽😕

佢shake 個期日本真係紅到仆街 好多地方都播佢啲歌 反而唔係本土日文歌

宜家係邊個ariana grande?

想要返back to December 果種feel

MV吸引過首歌

我諗有好多人（我）都係鍾意taylor swift以前嘅country
但係反而後期啲pop先係最紅嘅歌
市場嘅嘢

紅到仆街都可以話人過氣

佢唔係小天后啦
佢係美國本土一姐好多年

都唔係country